原來日本同西班牙都有罐頭餐廳

呢個IDEA幾新穎, 如果香港開番間會唔會執鳩硬

hk人咁撚度縮
你要人比錢食貴價罐頭一定執9硬

頹飯咪差唔多

頹飯起碼熱辣辣
飽肚先啦
呢d罐頭你食幾多罐先夠
如果你話唔係為食飽
為過口癮
大把選擇好過罐頭